上次去日本用BNO,今次改用加拿大護照有無問題？

BNO過咗期

佢會知你係同一個人？

打指模 影晒相
雙重國藉有咩問題?

梗係冇問題。

係台灣先規定用左其他國籍唔能夠用返特區或bno

反而我想問，你有加拿大護照點解要用bno？